牙連應該有必要再重申啲 post 上熱門嘅準則係乜

啲人以為全部留言用不推文就上唔到熱門

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

當務之急, 全連登應該要cut剩時事台, 避免熱門污煙瘴氣

每次開 app 自動轉去時事熱門分台呢咁

點睇

取消熱門 預設cc台啦
班熱門狗無藉口吠

我都想知

即係每次click入去已經係推緊
連無account ge 街客睇得耐都係推緊上熱門

連仔消失咗